De dag van de begrafenis kwam, en de zwarte geklede menigte van vrienden en buren, soepel en eenvoudig, volgde de oude hertog naar zijn laatste rustplaats in de enorme marmeren vault in de grafkelder van Belfayre kerk.
